如果有一個人俾你扭計既話真係要好好感激佢

因為唔知有邊一日佢會遠離你

一定係垃圾中學雞係到呻吟